唔係現場又叫人走果d唔該收收皮

你班撚樣由雨革到而家都仲未學識信任義士，講好晒咗不徹不散，你班撚樣遊行完就拍拍屎忽閃咗去，諗住第日享受義士既成果，無唔無恥d

人地肯留守，某程度係幫你地攞返個面子，呢家徹就等同宣告你地班撚樣其實都幾好恰，擺工擺課原來得個講字

而家連泛民d議員都係到幫手守，你地仲疑神疑鬼？

叫人走，唔該出嚟現場叫

失敗主義不是無為的理由

希望經過今次大家學識抱打不平，友善照舊，有錯就要屌！

分化輿論要由我地親手阻止

戰場唔止熱門仲有係最新

唔可以屌嚟製造對立，要傾！忍住

去禮賓府或元朗

攞回面子，可惜唔係個個都咁諗

林鄭擺明陰 9me! 文字偽術好無恥!
呃完一次又一次, 佢當我地係白痴!
聲明有隱藏意思, 咪恰我地唔識字!

英文明明抄上次, 中文輕輕執咗啲!
Suspend等於係擱置, 幾時恢復佢話事!
香港人你受騙了, 快啲傳開話佢知!
新瓶舊酒掩眼法, 依家先知未算遲!

學生無罪應釋放, 撤回惡法要堅持!
轉發1個係朋友, 轉發10個係義士!
齊齊推上新聞紙, 快啲share俾人知!

話人衝係鬼果班割蓆撚 好撚心你就收皮啦 你地先係玩分化果班

屌班on9泛民

唔好走！0858要人呀！

不分化不割席

唔夠人咪讓返條路出來囉
要佔返好難咩?

轉場啦

俾意見唔等於分化
冇人唔知出嚟守成晚好辛苦
只係唔想義士辛苦完冇效果

大家俾啲耐性，等事件發酵

新a/c 一日前reg
大家自己起底 判斷啦

好多人煽風點火

有三毛想用強逼人和理的方法嚟引起勇武和理互屌，達到分化的效果，大家一齊去每個post提醒其他人！
記著，有咩建議想法都好，要用溫和磋商的語氣，切忌一開口就屌，咁會俾人乘機分化

發夢我喺現場 警犬打軟牌
你再守 就變你搞事 同埋人數上不能以集會施壓

俾意見之中最難聽就會叫人走

識做就叫人轉場啦

你識由雨革汲取教訓就唔會死守街道啦

由鳩你佔，等要返工嘅人屌埋你一份
再遲d就搵黑社會搞下你
拖到最後先清場

又話要冇大台啦 依家群眾要決定要留又要屌 咁你係咪想自已做大台？

明白行左成日留守天光先走, 會好唔甘心.
好多謝你地付出左咁多。你地好叻, 真心。
我地依家既討論係想令到付出既努力變得有價值,
依家人唔夠612咁多, 今日又唔係有會開, 係冇需要番係夏愨
要令政府知道我地唔接受林鄭既道歉, 可以去其他地方留守/搵代表去同發聲俾deadline政府,
唔需要死守係夏愨, 唔好俾中間派對我地反感, 話我地阻住哂。
再次多謝你既付出。我地個個都好想好想成功撤回修例,612不是暴動。
大家目標係一致架。

佔冇所謂
狗同你傾咪慢慢傾
佢開波咪還拖
唔好主動開波唔好俾人拉咪佔囉

叫乜嘢人走姐

轉場？遍地開花唔得嘅？
成晚等你咁耐就係想你地黎接力
唔係畀你地屌
仲要人聽你講走去禮賓府？你唔出？

其實好多人都同鄺仔一樣唔想再有人受傷同發生不必要嘅衝突
你口中嘅“分化撚”多數係從關心角度出發

呢幾日都講到口乾 話人分化都係一種分化 都對提建議嘅人造成傷害 尤其更多係政治新丁